理大外衝突242人提訊 凌晨散庭準備差 官：控方表現極不理想 浪費時間

【明報專訊】警方連續多日圍堵理工大學，本周一（18日）大批民眾從佐敦及尖沙嘴兩路推進，欲營救被困理大的學生及示威者，與警方爆發激烈衝突，多人被捕。包括前學民思潮發言人黃子悅在內的242人昨日被押到全港6個法院應訊，除3人被拒保釋、53人留院，其餘被告均獲准保釋至明年2月至3月再訊。所有案件至今日凌晨約1時才完成首次提訊，有裁判官稱這是法庭最晚關門時間的紀錄；亦有裁判官明言案件正式開庭時已屆晚上9時，控方表現極不理想（undesirable）。

大部分晚上開庭 有案件凌晨完成
全港7個裁判法院中，共6個法庭處理14項參與暴動罪名的案件，包括西九龍、九龍城、觀塘、東區、屯門和粉嶺裁判法院，當中以西九龍和九龍城裁判法院的被告人數最多，分別有80和60人。因應旁聽公眾人數多，司法機構罕有特設法庭予被告家屬旁聽。不少公眾人士下午2時半已抵達法庭，至凌晨散庭才離開，其間在法院內席地而坐打發時間。

法庭一般於下午4時半休庭，惟昨日大部分案件均於傍晚甚至晚上9時才開庭處理，有案件至凌晨約1時才完成處理。主任裁判官錢禮在東區裁判法院質疑控方表現極不理想（undesirable），斥其拘捕並扣留各被告48小時後仍未準備好文件，但又在最後一刻決定將所有被告提堂，浪費法庭和各代表律師的時間。檢控官連聲向錢官道歉。

53人留院

依家糧夠食成個月
佢係玩咪塞紅隧塞夠成個月囉
我既睇法係手足當自己係被困人士
街坊裝周圍走都唔驚
影大頭由鳩佢 攻咪由佢攻
佢話你暴動 佢48內搜唔搜到證？
根本法庭警狗都唔撚想煩
鬼知你做過啲咩咩

重申只係我既睇法

比姓錢呢個仆街審就大閪獲

一撚過捉咁鳩多人
又落晒order趕盡殺絕

48個鐘做200幾個case

每個case 15分鐘唔夠
仲要唔訓

未計唔見左個堆

一次過走有佢既優勢

偽香港政府共官發脾氣阻住自己訓教

依個官比較好嫁wor

咁急200人過堂都係想人保釋期間唔敢再出

估到 鳩拉鳩告 文件又無又執唔齊 哂撚氣

個官只不過係屌，控方搞到佢OT
關心自己有無得收工

完全無諗過公平公正

又唔係得1個人做

你有10條友做都唔掂啦

通常學歷同工時成反比架啦

有錢官就無有怕啦
佢判罪之快無人能比

呢幾曰係唔係大部份裁判院都繼續為圍poly既案件提堂?

上高院啦
而家過堂姐

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

屌佢搞到ot又點，最係都係完全唔理投訴9判

尋日已經提咗大部份

yes, 特別係法庭有權收護照+宵禁+禁足令

Ture

做路唔撚切係理所當然

我上網check唔見有寫出黎,可以點樣知剩低果啲佢地幾時提堂?
因為想入去旁聽

push

根本冇證據係理大行出黎 附近係公眾範圍
唔小心行咗入去就俾人捉

錢官出曬名重判加快
比佢判應該好撚慘

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

睇下poly外面d人守到幾多點

睇黎班法官都開始唔耐煩，面對海量case要處理，workload肯定好大班狗又亂鳩黎好似要法庭包底咁香港人一講到阻人收工就猶如殺人父母，等睇佢地鬼打鬼

你隻曱甴都幾得閒

同意
明明咁多手足犧牲換取紅隧春袋返來
依家搞晨早行動不單事半功倍
而且可以比更大壓力對面盡快解封紅隧同理大
問題係我完全見唔到有人做文宣指控政府同黑警包圍理大搞到塞晒
反而有風向賴落晨早行動度
晨早運動可以靜靜地贏
但紅隧停左搞到周圍塞晒要大大力咁講出去

尋晚帶風叫停晨早行動既，你地對唔對得住理大手足

3人被佢 係咩狀況

第一次提堂都咁貧撚，5千人一定要全部唔認罪，等班仆街比口供攞人証物證，攞到佢痴線做死佢，官司打到2047都未打完

理論上應該係要咁玩，但實際上而家對家混啲狗入去捉人
講真佢要拉你唔使講理由，街坊裝又點，係唔係都拉咗先算

又唔係得一個檢控⋯⋯

我留意左好耐
你呢條三毛個個post都留言

打份工啫呢四個字可以apply落所有情景上面
打到人爆曬缸 我打份工啫
掉人落樓落海 我打份工啫
阻礙救援 我打份工啫

小弟表示
你份工真係好撚好做 犯曬法都可以冇後果
權力又大 人工又唔低

警甴：中大嘅火魔法要掟11個鐘先掟得晒

打程序。
咁急做咁多人，一定多甩漏。

狗官屌人搞到佢OT

阻住狗官瞓覺

依家係一定拉
你街坊裝由佢攻入黎都係比佢拉
重點係拉完你告唔告得入?
告唔入怕咩比佢拉
個玩法依家唔係避免比佢拉 而係避免比佢告得入

中共落order要快告快入罪嘛震攝香港人嘛

如果唔係讀咁辛苦做乜 個個讀毅進咪算

唔駛一千幾百人一齊告呀？
真係俾你判到有罪放係邊？
全部送上大陸？

希望佢哋快啲好番

狗阻住狗官訓覺啦

佢今次都有發聲喎

但係喺告唔告得入之前可能已經...

阻法官收工

理大手捉先係政府春袋

都講左理論上換裝就根本告唔入

係撚要走都帶住汽油彈

褚簡寧算係咁啦
又話violence worked

做啦望 平時幫政府法律迫害人多

之前都只係屌 匿名警員
但其實係無牙老虎

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

汽油彈放題, 弓箭, 整到地下爛哂, 連間 poly 都爆埋燒到黑哂, 文宣點做
其實守理大果日只要舉傘乜都唔做, 警方都唔可以強攻入來。
成日話叫文宣組避重就輕, 點避呀, 不如你寫啦

呢個Po勁多狗
大家趁機block埋

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

有幾隻五毛入來話錢禮係狗官同用印裔攻擊佢
明明人地之前判朱經緯有罪果時
對D藍絲就係咁話佢摩囉差

依個冇得避免
只有靠個班校長呀社工睇住
但我聽返身邊人講警署忙撚到打你都廢撚事

告佢浪費公堂

好多醫生律師都要做到凌晨啦

拉二百萬人丫，一齊上法庭丫

班暴曱個腦入面係屎黎! 根本好多都告唔入，唔好以為快刀斬亂麻就得啦!!

係話緊你哋班屎蟲無腦仆街暴曱警呀!!!

睇啦! 睇唔睇到呀屌你!!

徙鳩香港人啲錢

有人將呢班律政司檢控司擺落制裁list未？

搜唔到證係咪一定唔會告得入
大家都要平安啊

「拉左先算」呢個方針真係好勞民傷財

我都即刻google呢個官之前D案... 起碼唔係紅底先
手足頂住 唔洗擔心

一向都話滲透晒

星期一一次過拉幾百個梗係忙啦
之後逐個逐個就未必……

好過坐十年啦
係咪先

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

無證無據 又濫捕 邊有證據拎到出黎呀?

濫捕完依家濫告
真係零成本
道兩句歉又玩過

佢地有得揀做唔做到凌晨

通常, 但唔包讀得最耐既醫護
同埋學者做研究果d 都係一日work 好長時間, 絕對長過朝九晚六

冇棄裝就出左黎？

佢唔比gphone出國做外交wo

Same here 條友日日都出po咁濟

另類救手足方法
塞爆狗屋

個官都有OT嘅

你阻我收工 曱大大都無面俾

律政司班律師係咪全藍

其實如果佢唔洗橫手用緊急法開個特別法庭即判即坐, 照正常程序根本處理唔到咁多人, 所以個政府仲想靠拉到D人唔出黎為止根本係冇可能既事

成個律政屍冇個好人

班人仲要無賴到扮無辜

咁應該關庭，唔一定要配合。我都唔明，無料都落案，又唔批保釋，咁告乜9呢？

有一個好似係魚革岩岩坐完出黎 又比人拉多次

撚有證據咩
律政師同佢蛇鼠一窩呢D Case都上到庭

其實諗得過喎，繼續和理非遊行，你咪拉囉，拉完咪又係放。

人多既話，佢地無時間搜證，連非禮強姦都唔得閒，咁相對狗屋咪安全左囉。

可唔可以咁諗？有無伏我諗唔到呢？

sor
手殘負皮
幫推補數

唔洗太擔心，醒目會揀去醫院
唔洗住臭格

呢個真..不過有d真係比狗打到頭破血流

屌你老母錢官審就真係大撚獲

希望手足冇事平安

道咩歉 點解屌埋個官係曱甴

咁而家同夜間法庭有咩分別？
又話唔會有夜間法庭？

老閪都唔認啦 邊有人會認罪咁戇鳩

唔做就俾畜龍衝入黎打啦
凌晨衝入學院打人拉人當冇回事呀?
真係以為舉下傘就冇事咩

好似理大呢啲48個鐘即刻提堂嘅新案唔會喺網上寫出嚟
要自己打聽
所以你諗下啲家屬幾無助

唔怪得啦

𨳒你老母啦，三毛 blocked

屌你老母，班法官，popo ，係度9拉立稅人，仲要開個court 俾你地仆街係度玩，徒撚曬我地d錢。

初初仲話拉1000人等人唔敢出黎
點知而家一晚都拉1000

唔夠時間砌生豬肉

終於知點解咁多手足被自殺

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

有撚足夠證供咩
鳩拉又鳩告

推

你個五毛洗咪覆得咁快

一條友做晒咩

［因時制宜］邊個話黎明行動一定要Suck佢老母？

咁都批
痴線
屌完咪又係批

You are well paid for it

鳩拉

會過區院

我都有見到單新聞

比左一次
唔比第2

唔會搞到千人比人告暴動
最多咪非法集結 堵路

離地同埋偏去有錢人度囉
算係垃圾堆中冇咁臭果件

racist?

咁淨低果幾百個呢？又做唔切提唔到堂，48小時釋放？

POPO阻人放工，正仆街

冇架 發夢街坊裝出黎都係被捕

個官係好過份
咁同國籍有咩關係？
下下用人地國籍黎做論點

我覺得有啲係無事

佢問文宣點解釋
我照咁答佢

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。